唐英年算唔算最好彩嘅人？

當年選唔到以為好可惜，點知原來選唔到先係好事，去到林奠至發現原來乜嘢公職都唔洗做先係最幸福，制裁又唔關佢事，只要賣埋香港啲資產就可以拍拍籮柚走人

佢而家應該晚晚瞓著覺都仲笑緊

最後贏家安享晚年

起碼冇咁多人咒佢不得善終

仲要唔洗俾燒山「祝福」

連係天堂個個位都比人收埋

想睇唐英年同林奠一齊去到天堂個reception, 一個入到，一個入唔到

去到門口比人彈返落十八層地獄

然後大聲咁叫：Why me

點解要負皮我

你呃人

佢個人方面好彩 但全香港人就唔好彩啦

當年有記者問一個選委 點解選唐唐？ 佢答：佢腳頭好囉。當年我心諗真係痴鳩線 咁都係理由？ 呢家証實我錯了

行運行到落腳趾尾條毛就係呢挺

運氣勝過一砌，但通常柒頭都運氣好

單潛建話唔定係唐唐自己爆出黎
命運要自己爭取既

真心覺得佢特登倒自己米 扮參與過但跟本唔想做特首

嘩，兜咁大個圈，都好攻心計下喎，如果真係嘅話，佢真係當中共係狗咁撚

日日嘆紅酒睇法國電影，睇住你班奴官比人制裁

你答我777 有d 咩報應先，分分鐘做國家副主席tim 呀

咁薯片呢？